大家星期日投完票記得主動同香港研究協會講投左對家

大家星期日投完票記得主動搵香港研究協會做票站調查
香港研究協會係中共外圍組織
會幫保皇黨數票
然後等保皇黨催票同調動幽靈選票
要搞亂佢個部署
就要主動搵佢同佢講投左對家
等佢數唔到票

你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）

問年齡一律答40歲